杭州地面坍塌

#杭州地面坍塌#【突发！杭州建国北路发生地陷 现场升起黄色烟雾】据@杭州地铁官方 8月28日上午，建国北路（体育场路—凤起路段）发生路面塌陷，市、区有关部门第一时间到达现场进行应急处置。目前现场未发现人员伤亡，周边人员已疏散，相关工作正积极开展。

[url]

[/url][/url]

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

塊地自己跣親
已FC

一定係你班港独暴徒造成
全部都係美国既阴谋

目前未發現有人傷亡

又羅湖又杭州

支爆啦

又水災又冧樓又地塌
其實係咪有地殼變動?

杭州地鐵有段係港鐵起

居然唔ban

可能因為無人死

一係無死人，一係三十幾個受傷一兩個死